悶ar 秒回 有問必答

叫左靚女濛濛豬未

叫左令女？

係咪真架

未

叫咗傻豬未

Cls

真

咁又點，又唔係我女朋友

叫你叫之嘛

浮雲已block

好波

成個討論區最煩就係你

我都忍左條浮雲好耐啦 巴打好波

濛姐姐下世做我女朋友

個浮狗咪on9 la

ok😘

濛狗都有仔cow

唔係點，如果我溝到女，都唔撚洗去日本

日本妹易溝d咩

我表面同父母講我去日本讀書，我實際為咗我前途着想，唔想結唔到婚

改返名啦

啱傾d
香港令果d女仔都有男朋友

客觀咁講其實真係香港女仔靚啲呀

所以咪下世

係 日本d jk除左妹標青果d
其他個樣真係麻麻地

今個月去左幾多次旅行?

如果我有香港女朋友，我即刻唔飛日本，可惜太遲，我為咗斷自己後路特登走晒asso d quiz

狗線佬

鬼叫我純情唔識溝女

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

咁又唔係咁講，有個女仔好，陪自己仲想點

我果個都唔知做乜鳩 唉

我自問幾令仔，屋企中產，都冇女好失敗

自貼未

咁仲去唔去英國

搵我傾

自己去tele 睇

你都可以搵

你都cls
我平時同兄弟傾
全部男仔來，自己問日本台d兄弟

型

那有女

Ok la普通

Hi 我叫呢仔

你昆鳩我我都未屌柒你

Hi兄弟

Hello點稱呼呀bro

香港搵女朋友好難

中東八

好啦算啦 原諒左你

你都cls,

唔明

佢之前話佢就黎去英國讀書
點知9up

其實有好女仔
我鐘意令女姐

你地識？

中東巴有咩野煩惱

講出嚟比大家笑下

邊個唔鍾意

唔識 佢街邊d流浪狗黎

你前度？

唉冇女

讀乜野科咁慘豬

以前男校，其實有女不過有仔d女
就算冇都唔係咁易追
我覺得香港女仔好難追
明明我對女仔好好

以前中六啲女仔投票都話全班我第二靚仔

分撚左手 點放底 屌你老母

中一至中4男校
中56男女校

冇っf

算啦人類無論男女都一樣係賤種

東京賤種

好毒，其實我鍾意日本文化，但我係唔撚睇動漫

屌你地老母！！！！呀！！！！！！

日本音樂先正

好悶

樓主去日本邊頭讀

大阪

試下你